召集所有迷失既人

久唔久都會覺得好迷失
有時都會問自己，究竟自己想點

我想點

好橙 日日做辣殺